隔離po就屌啲中國人 其實香港人咪一鳩樣

濕鳩連登仔屌鳩啲大鄉里嫌波貴 就去搶

屌你老母 成堆乞衣 偷帶嘢飲嘢食入迪士尼
話迪士尼啲嘢貴 唔值呢個價
一唔係就帶嘢飲嘢食入戲院

話緊你阿乞衣

佢地夠膽死笑人自私

喂 講中你又唔敢駁？

好清呀個泉
好叻叻呀

收皮啦乞衣
睇見你咁撚寒酸 真係得啖笑

成日講香港人香港人
但係就一d都唔團結 乜都屌一餐 唯恐天下不亂
中國人衰極都好 起碼有起事上黎都團結

香港人係私私縮縮
中國人係堂堂正正

俾唔起咪唔好入來囉
再唔係 就食完再入來

咁大個人仲要教？

仲有 依家人哋賣一千？
傻撚咗？

依家迪士尼食個飯要一千蚊咩? 認真唔知

香港人？ 個個都自鳩私
各家自掃門前雪啦

迪士尼買狗糧可能好貴呢 點知人哋食乜

1 依家啲人就係知幾錢 覺得貴先偷帶嘢入去
用下個腦ok?

2 睇戲可以忍？ 睇下班乞衣啦 成個麥當勞拎埋入去食啦

3 人地主題主園開支唔洗錢？ 年年蝕咪因為你班仆街囉 做撚到人地蝕就得架喇 洗撚理咩 比幾百蚊 有幾百人免費做巡遊比你睇 有煙花睇 全部機動免費 屌你 幾百蚊又比得起？ 一百蚊食餐飯又比唔起？

喂 啲乞衣死曬？

關乜撚事？ 駁唔到？

依家我免費係光明正大
我唔係用破解版 唔係用hack

答我啦柒頭

香港人只可以共患難唔可以共富貴

咁戲院蝕又點計阿？
即係你買唔買嘢食 仲要諗佢賺幾多？

一句到尾 買唔起咪唔好食
無人迫你食 你亦可以唔去迪士尼 唔去睇戲
但唔好拎自己嘅快樂建築係人哋痛苦之上啦

如果人哋依家迫你入來玩 迫你入來食嘢
你都仲有得屌

情況同依家你係香港無得走唔同
香港政府做得柒 你可以屌 但無得話唔係度住

但你覺得迪士尼規矩on9
你可以唔幫襯
咪撚拉埋一齊講